6條友正評都睇唔到個post有咩問題

五毛你露底啦

同時證明五毛攻擊緊沈旭暉
同埋五毛唔想我地進攻功能組別

即刻兩個負評

瞎指揮 咩用詞黎

岩岩好6個負評

唔覆五毛其實先危險，大家一齊用一兩句圍屌班五毛先係上策，唔覆五毛不但唔係對抗五毛既好方法，仲可能有反效果

Good pick

劉細良舊年5月份就話要取消香港特殊關稅地位，條友幾耐無聽過城寨？

good

10隻五毛

支那字